武漢市被隔離 生化裝備人員街頭待命

旺角紅VAN劇情

著到咁出街

不用電腦也可以玩_ _ _ _

支那個系統即時廢左

真係拍戲都無咁詭異

成套野幾錢？

著到暴徒咁款

沒有電腦也可以玩生化危機

TAOBAO貨
得個樣
0防護作用

驚大家過早關注比支那有機會撲滅疫情

fallout新DLC: 武漢

貼圖係為左比人認字
不愧係文盲大國

期待反矇面法政府上訴成功

夠晒驚嚇，食飯時間坐曬係藍店

那夜凌晨紅VAN 嘅戲服

生化危機

唔貴

今次真係生化危機

絕地救生 真人版

咁懂太要點著

浣熊市

董太 style

我哋係咪應該著到咁出街行商場？
始終命仔緊要

Runescape Plague City

好出奇，半年前全街都係啦

ching sick ball

此病難治

Medieval plague doctor

Umbrella

呢件型好多

想知個濾罐喺咪就淨喺濾到痒氣

好撚正

阻人回鄉過年正仆街

才多大的事，弄得一家人不能團聚
良心過不過意得去

屌你食竹鼠

wars never change

最後得返四個起武漢...........

沒有L4D3也能玩L4D3

齊齊穿起瘟疫醫生裝備。

S.T.A.R.S.出動未？

切爾諾貝爾

The division ?

無錯！黑心黃屍一定唔會醫人
有事梗係搵警察👮‍♀️！

hunk出動

炸左佢

核平武漢

早兩個禮拜就應該果斷炸平佢啦

猶豫不決
搞到周圍都係已經炸平都無用

仲衰過醫療口罩

Chernobyl

[事態嚴重]武漢肺炎、 黃絲應該民間自行通報

情況實在危急， 政府已經不再可信
黃絲應該 成立通報機制 例如whatsapp group/tg group
舉報可疑肺炎個案
通知手足注意人物地點，即時隔離或者離開現場
藍絲們沒有衛生常識， 黃絲更加需要懂得自保， 今次是一個重大機遇！

套裝好似好高防 個頭甲好撚型 請問幾多防？買番黎升爆佢可以減到幾多傷？

利申 平時做開奶媽 有咗依個頭甲 係後面補血應該安心啲

腎仔

好cult

童年陰影

做乜咁曳
（轉台唔睇TVB）

我諗起紅van 故

嚟料嚟料

親，不用
黨比沙士強

個濾罐應該用蘇聯石綿罐，防到肺炎，但生cancer

應該淨係濾到氧氣

咁北京人要買多啲囉

載具殺手有冇入去做一日刑警

唉 浪漫地輸 如果佢喺春運之後先講應該好大機會全國爆發

全身黑色擺明係支持香港人

我覺得真是嘅, 過早關注啦, 外國都諗住靜靜地贏食花生

我屌
生化危機真人版

貼埋圖，高汁

咁請問你係咪遊子池？

I served the Soviet Union

仲要係生產咗咁耐都唔知有冇過期

200$

Push.

咁我想問下3m有邊隻濾嘴係可以過濾到病毒?

首先你要明白p100 > p95 > n95
而雙罩 6200 已經可以配 6006 502 p100
再高級既唔洗講啦 但半面式要留意埋隻眼

姐係粉紅色係鬼係國安果塊

其實分分鐘小熊維尼班手下日日望住連登 睇連登收支那嘅風仲快過佢哋本地既速度
如果佢哋冇留意連登嘅話 分分鐘小熊維尼要 成個月之後先知

天

灭

武漢全境封鎖

cosplay定真

老老實實 一定好多自以為無事既感染者依家走緊難
強國省與省邊境根本唔可能全封 所以一定會爆到周圍都係

題外話 幅射就會穿透 條友要硬食嘅
呢件野係方便清洗 only